有無手足由連登開壇個日起就無上高登?

我上左兩次

冇上

淨係上過去睇早洩個post

Bam咗

冇上過

冇上過 點解仲要上？

本身都無AC 點上

IOS個App 做得太西， 想上都上唔倒

上去睇佢地仆街

唔上

冇app點上

講真喺度好撚辛苦, 又多5p又多直必腸, 有得玩人果陣又彈哂d直必腸出黎搞串party 潮文未睇過 接龍又唔識玩 搞到我都唔知自己上緊咩forum 喺度我淨係有追幾個比較好又keep住開嘅post

如果高登有番多d人多d post整番好個app我會想番去

無HKG+點上

咁你快d返去啦!

上唔到 無hkg+

呢度好多on9大愛撚就真

上高登, 不了

書籤快捷鍵都DELETE埋

冇上
狗也不屌

呢到一開咗。已經冇上

良禽擇木而棲 相比高登係e度旺d好上d嘅 不過唔係好慣班5p新user姐